（習慣問題）隻腳不停想搵野撐

訓教，隻腳唔掂地就好唔舒服 想搵野撐，有時撐到甩皮

著鞋訓！